覺唔覺得營多撈麵個size 好雞肋？

宵夜嚟講一包就太少，兩包又太多
點解冇1.5包裝？

兩包都多，正常三包先有感覺

宵夜唔想食太多啊嘛

Can't agree more....

兩包都嫌少

通常自己落多個大光面面餅
唔洗一次煮兩包可以慢慢食

啲醬夠撈咩？

印尼有jumbo版
點解香港唔入

係印尼買過,個size同出前一丁咁上下
同埋唔知係咪心理作用,覺得好食啲

一包真係太少
兩三啖就食完

試過一次食5包 一大碟差啲食唔哂
正到仆街 但落哂啲粉 好撚咸好撚辣

你地會唔會雪落冰格先煮? 包油我唔鐘意落 但係好鐘意D蒜(果D渣)
唔整到D油變固體 咇唔到D渣出黎

諗起都反胃

想嘔

我拎黎比人做手信 佢都話好食啲
下次去入一箱

你地唔覺印尼撈麵一次過食兩包好難食架咩

兩包岩岩好 三包就出事 開始濟

有冇咁細食

煮兩個落開1.5包

覺，所以唔會正餐食

以前食開2個+肉丁
正到仆街
不過食親都ALL爛屎

1包 唔夠喉--》2包 正--》 3包 人間美食

通常一煮 五包一次過煮

任何時候都係食三包

好認同
一包唔夠，兩包又太飽
但小食多滋味

我都係 5包真係岩岩好

今日食左3包

有期做廢青一日一包, 食到條脷個排keep住苦苦地就唔敢食

--》四包 好難食 反胃

食垃圾都咁撚多人當極品

點解咁多大食巴打

正常都食兩包或以上

利申 絲

我都係食開兩包
但我平時通常唔會落個包油 覺得油得劑
頂多兩包面 半包油

一定要食兩包
三包覺得太滯

睇見又想食兩個

食兩包個肚會脹…

3包營多 + 1鑵肉丁
咁先係正常食法

我
竟然有人一樣

見到d固體白油都唔敢食，但完全冇油又好乾，所以雪一雪再吱啲渣出來

兩包份量都唔夠啦 食親起碼3包

一包真係r痕咁 好撚麻煩

宵夜食完先難消化..

agree 兩包太多 包油都唔會落 會落少少橄欖油無咁乾撈

全盛時期都試過5包
但食得耐，開始覺得冇咁好食
依加食返一，兩包算

2包岩岩好

你地介唔介意講埋自己幾磅

2包=perfect池

同理出前一丁一包太少了，完全唔飽

死肥婆

沙爹味好正

要加蠔油keep住唔好太乾身先得，多幾包既話

agree 唔知點解煮多幾包擺一陣就勁乾，黐埋一舊

絲打100kg

加少少水開個醬 易mix

一煮就煮一pack

食兩包既話
啲油，粉同醬既比例係點

熱撈加底
燒賣腸仔
加沙嗲醬

照落曬
最緊要撈得平均

一包唔夠喉 兩包岩岩好

兩包剛剛好

其實點樣先可以整到啲蒜油冇咁「傑」
有啲放得耐咗，又未過期嘅蒜油好傑好難唧哂出嚟，覺得好蹤野

邊度買到大光麵

頂多2包 3包會頂唔住

通常同阿哥食 每人兩包半嘅份量
但自己一個人食 三四包都好閒啫

利申：唔肥 有做gym

有無人覺得2包 d 醬都算夠，但係煮3包d 醬好少

次次煮3包都要再落鼓油先夠味

好撚肥同唔健康嫁

兩包唔夠，三包啱好

宵夜就2包啦

三包分兩次食埋得

agger
食到想嘔

agger

岩岩又食2包

以前憨鳩鳩唔識死就真係當正餐食兩包
自從有次又咁做結果唔舒服左幾日 頹到個人都虛脫咁
就以後唔食。又冇營養又肥

識食

根據自己同埋fd子既經驗黎做嘅非正式統計
（如果以撈麵作為正餐）
女仔通常食1.5包左右
男仔通常食3包
我自己就通常食一包再加啲蛋同埋其他肉類

食兩包剛剛好

呢個post真係痴撚線
中晒我想講嘅嘢
我都覺得一包太少兩包太多
但係如果落1.5包啲醬又唔知點分

重點係唔明點解煮一個好食
兩個一齊煮就唔好食
試過因為咁樣食完一個再煮下一個

營多阿阿阿阿

仲有我平時都會去左油先
再吱啲渣出嚟

食開兩包 醬同粉同油都落足曬 再加少少鼓油麻油同胡椒粉 再倒麵撈 再整多幾條廚師腸 諗起都feel到個腎虧虧地

一次食兩包岩岩好

咁剩低嗰半包醬點keep？

強烈要求代理商入口Jumbo包裝！

覺 推到有jumbo裝

夜晚一肚餓 只少都食3/4包 食肚好瞓啲

有冇人知7仔嗰隻係邊款

陣味好快濟 出前一丁肚餓果陣都可以食兩包但營多通常包半就飽左

係外國試過連食三日營多

加D辣油 韓甜醬

兩包啱啱好
800卡

兩包岩岩好

一包粉就夠
兩包粉變到好撚咸

好食咩乜

兩包岩岩好 但我已經算係細食既人
問親同學都話三包
但我最多2.5就飽到食唔落

又水餃又蝦餃

乜撚野雞肋

一次煮兩個，落1.5包粉，就perfect池

你係咪冇學過中文？

認同! 佢種麵好濟 一包又少兩包就太多
同埋各位會唔會食同一種味會同我一樣有反胃嘅感覺

食五包啲巴打幾大食

屌那星雞肋都唔識，呢期block小學雞block到手軟

雞肋有啲蝗語feel
有冇中文高手講下

2包其實唔夠飽，但係一次過食咁多包感覺好唔健康

蝗你老母

3包兩個人食咪得

班小學雞初中無讀過楊修之死咩

衝出黎柒之前讀多d書/google啦好嘛

煮緊 一包真係唔會飽 兩包太多
煮緊一包

兩包都多 係唔撚係男人黎架

雞肋係講緊食之無味
棄之可惜喎
但你講緊一包個size太少喎

個人覺得咁先最好食，可以視覺上覺得冇咁多，所以食得哂兩個
同埋啲味又啱
不過好煩 要煮兩次

有冇鐘意食喜達多d

好撚重味精口渴就真

雞肋可解作 進退兩難，猶豫不決，無可奈何

你又啱

一次食兩包岩岩好
諗起都肚餓

食4包先覺得飽

最少兩包